hku hall 有冇offer!

各位歡迎分享下大家入咗咩hall!

Ricci

LSK

Lady Hotung

simon lee畀咗offer，不過我係postgraduate，玩法會唔會同undergraduate唔同？

諗住參加幾多sports team

Tappy?

絲?

有分別嘅咩🤣

喺Goop都見到你

SCS

冇錯

最後冇接受到offer🙃

hku hall=仙、chur
祝大家好運

Loke Yew

Join 咗四隊隊

Hku BA Year 2 RC lee hall 張穎嵐做第三者唔知醜 迫一開始就係咁講大話既賤男hku mbbs year 2 Andrew Wong del晒個ex所有ig相扮無辜以為冇人知道佢做第三者 正cheap精